對住粗魯唔得體嘅女仔好辛苦

明明有啲女仔個樣是是正正
但係我就硬係唔明點解行路兩隻手要叉開出去
感覺上一啲儀態都冇
仲有啲女仔成日要喺度扮叻
例如話自己識玩好多種運動 話有廿幾種
一係無知到極點 一係就講乜嘢都扮識
行為舉止唔似女仔既女仔 真係感覺好失禮
一齊岀街都唔想畀人見到

所以拍拖都係搵返個得體啲嘅女仔好啲

叉到幾開先

佢樣靚身材正既話
你最後都會扮睇唔到呢d缺點架啦
只係佢未夠正姐

港女

你只係憎條女搶眼過你姐

屌到佢似返個女人

屌你老母係女一定要”似番個女仔？”
乜撚野年代？

是但啦 有得屌就屌左先算

點先叫似返個女仔
尚父教子 三從四德 女子無才便是德
又唔做野又唔讀書 嗰種？

冇著數就問咩年代

有著數就問人係咪男人嚟

我至愛

邊到識

現實就係咁

認同
有次等車見到條女身材好撚正又長腿
點知一行路個陣對腳係勁八字腳, 即卡冇哂性趣

講到大家有得屌咁
知唔知醜架死毒撚

巴打同好喎⋯⋯ 行路八字腳真係唔好睇 步姿唔好睇

仲有幾個由細玩到大都幾FD既女仔
有兩個其實外觀唔差
但講親野就勁多粗口, 佢地理由就係"做番自己", 要大情大性

我覺得你對住熟既還好, 但對住岩岩識既人都係咁, 少少儀態都冇, 屌過佢地又唔聽, 真係好難帶佢地出街

係, 步姿真係好緊要

我細個個陣比我老豆話我行路入字腳成個女人咁
跟著個日開始我就改變自己既步姿 幾廿年到依家仲記得

性別定型
唔通女人一定要溫柔得體，男人一定要剛強勇猛先得？

外八定內八

外八.....
內八點行呀 仲怪